覺唔覺「中西區」區徽好似有種特別訊息

有無明眼人睇得出？

中国比永遠俾外國食住？

係個西度中出囉